其實做狗公搶人女朋友真係無乜問題…

問題係岀於你老母點解生你岀黎
祝你地冚家剷，一世都溝唔到女，行街俾車撞死，長命百歲， 性病纏身，同埋他朝君體也相同。
男人老狗叫自己做bb/改狗名（happy)都唔係啲乜好人

oooooooooo

我叫happydog